究竟九巴個cam係連去邊？

有冇巴絲可以check下呢個制造商係咩料

呢舊應該係個車身製造商
同cctv 冇關

Wright係個車身製造廠

唔該ching

我可以答你
d cam片段唔係即時透過網絡send返去巴士公司
巴士上面有部錄影主機
內有HDD save低每個鏡頭影到既片段
司機位果個鏡頭會有埋錄音
儲存期大約20日至一個月不等

利申 : 行內人